%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% TMR Main File: resume.tex
% Author: Marina Rose "Mars" Geldard
% http://github.com/TheMartianLife/Resume

% Available for others' use under:
% The MIT License (https://opensource.org/licenses/MIT)

% Last Updated: 20/09/2017
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
		
\documentclass{TMR}

% Author details
\name[-.-]{锤子建筑交流成员守则}[CN.]% Pre- and post-nominals optional
\address{365483041}
\email{673486387@qq.com}
\github{Pionpill/HammerWorkshop-Notebook}

\phone{} 
\homepage{none}
\linkedin{none}
\twitter{Pionpill}

% Letter details
\greeting{尊敬的群员}
\farewell{感谢您耐心看完}
\recipient
	{Recipient Name}
	{Recipient Street Address\\
		And line 2\\
		Suburb, State 0000}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Letter details
\recipient
	{锤子建筑交流群}
	{QQ群：365483041 \qquad 群主：北岸\\
        当前执政的管理：白虎，春树，纸鹤，懒狗，琴赏，black，鬼猫，\\
        $~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~$布丁本丁，兰德，删除，咖啡，沫，肥皂，辞源鬼，榛子\\
		请以最新文档为准,当前为 2021 试行版 v2021.0}
\greeting{尊敬的群员}
\farewell{感谢您耐心看完}

% Toggle inclusion in output PDF
%\hidecoverletter

% Toggle how many values in footer
\fullfooter

\begin{document}
\begin{coverletter}

请仔细阅读此文档首页。如有任何问题，也请第一时间查阅此文档其他详细页面。本群致力于打造和谐开放的minecraft建筑交流群，讨论mc的各类建筑（不包含红石，生存）以及相关衍生技术(渲染，模型...)，群内有各大团队成员，可以向他们讨教mc建筑经验。但但请一定不要出现以下情况：
\begin{itemize}
    \item 如果你是萌新：请不要讨论迷你，红石，发表小学生言论，引战，请健康绿色上网。
    \item 如果需要审核，请仔细阅读审核页相关内容，并寻求在线管理
    \item 如果想要宣传，请预先询问在线管理，或查看头衔页详细内容
    \item 本群禁止一切违反宪法与法律的行为，禁止一切 GHS 内容
    \item 除以上行为，管理员有权处置一些不当行为
\end{itemize}

头衔的简单介绍。本群专属头衔分为两类：圈名与学员。圈名即 Minecraft 游戏圈内的笔名，别名，中英文不限，不超过 6 字符，学员给予一些新秀，但尚未达到技术要求。本群不设置其他头衔，请勿申请。此外若等级达到100可申请 水水水 头衔，审核头衔的方式如下：
\begin{enumerate}
    \item 寻找在线管理，或近期活跃管理。注：概不接受私聊，私聊视为骚扰个人。
    \item 在群内发布你的建筑(渲染，模型)作品，并由管理员审核。
    \item 管理员私聊群主，截图并说明头衔类型，圈名或学员，圈名需备注。
    \item 群主上线给予头衔。
\end{enumerate} 

头衔拥有如下权限与保护，若为学员则兼容圈名，圈名特权学员不拥有：
\begin{enumerate}
    \item 学员可接单或发单子，请私聊商议。可宣传除群外的内容，限定一天不超过三次。
    \item 圈名可与管理员私聊，发布公告宣传作品，可竞选管理，其他人不可。
    \item 管理员不可以禁言/踢出圈名头衔成员，除非特殊情况，可禁言，等群主来裁决。
    \item 若不佩戴头衔，则没有以上权限与保护
\end{enumerate}

此文档尚需完善，在此作为试行版发布，正式版发布后请以正式版为准

\end{coverletter}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% \begin{resume}

% Import any number of sections
% This will dictate the order in which they display
% \import{sections/}{section-1.tex}

% \import{sections/}{section-2.tex}

% \import{sections/}{section-3.tex}

% \import{sections/}{section-4.tex}

% \import{sections/}{section-5.tex}

% \end{resume}
\end{document}